［NBA] 班刺撚輸唔起唔好學人睇波啦！

輸波賴地硬

繼續拎住個一冠打飛機啦

今年第二個啦

第二個西冠 ？

入到決賽都過唔到我皇啦 勇狗笑死人

一條片名做

牙波你一次抽哂兩隊

刺撚屌人zip腳

而家馬刺都已經無呢d球員 仲提黎做乜？
而家佢咁樣躡一躡 令到成個系列觀賞性低左咁多 有意思咩
係咪一隊有躡腳歷史既隊就要以後無限比人躡腳
你班弱智仔講野經大腦啦 唔撚make sense
利申 非馬刺fan

關我撚事
我見到報應姐

Btw 勇士過到呢系列都過唔到我王
除非佢躡LeBron腳
勇士撚真係好撚嘔心

Kawhi做咩d咩要有咁既報應啊？

Nash Carter又做錯d咩要比廁狗收山??
因為佢地同正義之師作對??

正確

咁撚夠姜阻住正義之師，華麗籃波前進

唯一一隊打團體籃球既nba清泉都有hater

叻仔 咁勇士既所以球員都應該比人踢蛋
因為佢支隊歷史係咁

唔撚關你事，洗唔洗又post 又狂回post 呀on9小學雞

今日你整傷我
聽日我整傷返你啫
運動受傷呢啲嘢避免唔到嘅，可？

Zaza死全家！係咁多

其實jazz，Hawks同勇士都算打緊團體籃球